Input 7.

Candidates:
A,B,C,D,E,F,G,H,I,J,K,L,M,N,O,P,Q,R,S,T,U,V,W,X,Y
A
B,C,D,E,F,G,H,I,J,K

State1 : 18 seats
A : 25
B : 21
C : 29
D : 27
E : 23
F : 23
G : 21
H : 27
I : 23
J : 27
K : 24
L : 21
M : 17
N : 27
O : 10
P : 28
Q : 27
R : 12
S : 26
T : 19
U : 16
V : 27
W : 19
X : 18
Y : 25
Z : 8

State2 : 11 seats
A : 18
B : 18
C : 19
D : 22
E : 21
F : 28
G : 24
H : 27
I : 15
J : 23
K : 17
L : 13
M : 27
N : 11
O : 20
P : 24
Q : 21
R : 30
S : 14
T : 25
U : 29
V : 29
W : 14
X : 27
Y : 14
Z : 2

State3 : 12 seats
A : 12
B : 15
C : 26
D : 14
E : 19
F : 26
G : 22
H : 20
I : 13
J : 10
K : 12
L : 28
M : 13
N : 28
O : 23
P : 17
Q : 14
R : 29
S : 16
T : 18
U : 27
V : 24
W : 17
X : 21
Y : 26
Z : 8

State4 : 12 seats
A : 11
B : 30
C : 13
D : 24
E : 27
F : 11
G : 17
H : 14
I : 12
J : 12
K : 17
L : 23
M : 13
N : 24
O : 24
P : 28
Q : 29
R : 12
S : 16
T : 20
U : 26
V : 18
W : 25
X : 18
Y : 23
Z : 5

State5 : 17 seats
A : 16
B : 18
C : 29
D : 12
E : 27
F : 22
G : 25
H : 22
I : 11
J : 18
K : 11
L : 12
M : 28
N : 17
O : 20
P : 10
Q : 26
R : 24
S : 10
T : 24
U : 10
V : 17
W : 25
X : 13
Y : 14
Z : 10

State6 : 18 seats
A : 22
B : 25
C : 16
D : 25
E : 28
F : 21
G : 14
H : 30
I : 18
J : 25
K : 13
L : 14
M : 23
N : 22
O : 11
P : 12
Q : 12
R : 21
S : 29
T : 26
U : 26
V : 25
W : 12
X : 23
Y : 10
Z : 5

State7 : 17 seats
A : 24
B : 30
C : 14
D : 20
E : 30
F : 17
G : 30
H : 16
I : 23
J : 23
K : 11
L : 19
M : 21
N : 25
O : 18
P : 20
Q : 20
R : 21
S : 12
T : 14
U : 30
V : 10
W : 18
X : 23
Y : 21
Z : 8

State8 : 11 seats
A : 10
B : 15
C : 18
D : 29
E : 22
F : 15
G : 21
H : 12
I : 23
J : 30
K : 14
L : 27
M : 24
N : 30
O : 22
P : 24
Q : 12
R : 12
S : 17
T : 27
U : 27
V : 22
W : 19
X : 21
Y : 26
Z : 5

State9 : 10 seats
A : 17
B : 12
C : 25
D : 13
E : 18
F : 10
G : 10
H : 12
I : 22
J : 24
K : 20
L : 21
M : 14
N : 22
O : 24
P : 10
Q : 16
R : 28
S : 17
T : 20
U : 24
V : 22
W : 14
X : 24
Y : 11
Z : 4

State10 : 16 seats
A : 10
B : 25
C : 22
D : 23
E : 22
F : 18
G : 28
H : 25
I : 22
J : 15
K : 24
L : 26
M : 24
N : 23
O : 10
P : 24
Q : 17
R : 18
S : 10
T : 28
U : 24
V : 16
W : 21
X : 21
Y : 18
Z : 1

State11 : 14 seats
A : 25
B : 28
C : 20
D : 27
E : 29
F : 21
G : 12
H : 15
I : 29
J : 23
K : 10
L : 16
M : 22
N : 19
O : 11
P : 11
Q : 12
R : 29
S : 15
T : 24
U : 18
V : 17
W : 24
X : 30
Y : 19
Z : 5

State12 : 15 seats
A : 20
B : 18
C : 30
D : 11
E : 28
F : 27
G : 25
H : 17
I : 14
J : 19
K : 27
L : 20
M : 26
N : 26
O : 17
P : 12
Q : 19
R : 21
S : 30
T : 24
U : 25
V : 28
W : 18
X : 10
Y : 26
Z : 3

State13 : 20 seats
A : 21
B : 28
C : 28
D : 14
E : 20
F : 20
G : 14
H : 23
I : 11
J : 10
K : 11
L : 12
M : 27
N : 17
O : 12
P : 18
Q : 28
R : 22
S : 26
T : 10
U : 22
V : 16
W : 20
X : 22
Y : 27
Z : 7

State14 : 19 seats
A : 20
B : 30
C : 26
D : 12
E : 14
F : 15
G : 12
H : 21
I : 30
J : 24
K : 25
L : 16
M : 14
N : 26
O : 20
P : 23
Q : 26
R : 11
S : 13
T : 26
U : 15
V : 14
W : 17
X : 30
Y : 19
Z : 2

State15 : 14 seats
A : 22
B : 10
C : 14
D : 21
E : 26
F : 21
G : 26
H : 30
I : 15
J : 22
K : 12
L : 11
M : 16
N : 21
O : 27
P : 28
Q : 15
R : 25
S : 25
T : 19
U : 20
V : 27
W : 17
X : 16
Y : 16
Z : 8

State16 : 20 seats
A : 14
B : 20
C : 15
D : 29
E : 17
F : 11
G : 20
H : 20
I : 30
J : 18
K : 12
L : 16
M : 30
N : 24
O : 29
P : 16
Q : 16
R : 17
S : 23
T : 30
U : 22
V : 21
W : 11
X : 25
Y : 13
Z : 8

State17 : 14 seats
A : 14
B : 19
C : 11
D : 14
E : 11
F : 21
G : 18
H : 21
I : 13
J : 14
K : 16
L : 21
M : 16
N : 25
O : 17
P : 22
Q : 19
R : 25
S : 27
T : 17
U : 22
V : 18
W : 16
X : 11
Y : 17
Z : 2

State18 : 20 seats
A : 25
B : 24
C : 14
D : 29
E : 17
F : 18
G : 30
H : 22
I : 10
J : 16
K : 10
L : 17
M : 15
N : 12
O : 27
P : 24
Q : 15
R : 28
S : 24
T : 10
U : 16
V : 17
W : 29
X : 12
Y : 29
Z : 3

State19 : 20 seats
A : 19
B : 27
C : 13
D : 17
E : 21
F : 20
G : 24
H : 13
I : 16
J : 10
K : 13
L : 29
M : 27
N : 10
O : 28
P : 27
Q : 28
R : 19
S : 18
T : 22
U : 24
V : 17
W : 11
X : 17
Y : 16
Z : 0

State20 : 19 seats
A : 15
B : 15
C : 11
D : 24
E : 22
F : 18
G : 12
H : 23
I : 12
J : 30
K : 21
L : 19
M : 30
N : 29
O : 23
P : 11
Q : 10
R : 18
S : 11
T : 22
U : 28
V : 30
W : 19
X : 16
Y : 26
Z : 3

State21 : 18 seats
A : 10
B : 26
C : 18
D : 21
E : 21
F : 25
G : 17
H : 10
I : 18
J : 29
K : 20
L : 30
M : 29
N : 15
O : 13
P : 19
Q : 18
R : 16
S : 19
T : 14
U : 11
V : 22
W : 14
X : 20
Y : 20
Z : 9

State22 : 11 seats
A : 15
B : 21
C : 11
D : 11
E : 11
F : 29
G : 12
H : 21
I : 14
J : 18
K : 19
L : 21
M : 15
N : 21
O : 10
P : 30
Q : 22
R : 22
S : 18
T : 23
U : 15
V : 18
W : 21
X : 13
Y : 12
Z : 2

State23 : 16 seats
A : 18
B : 28
C : 19
D : 27
E : 26
F : 15
G : 16
H : 20
I : 11
J : 17
K : 16
L : 18
M : 16
N : 13
O : 14
P : 22
Q : 15
R : 26
S : 25
T : 12
U : 16
V : 15
W : 25
X : 11
Y : 11
Z : 4

State24 : 12 seats
A : 18
B : 21
C : 12
D : 20
E : 18
F : 17
G : 23
H : 12
I : 18
J : 16
K : 30
L : 15
M : 19
N : 22
O : 15
P : 23
Q : 18
R : 15
S : 30
T : 25
U : 18
V : 27
W : 14
X : 27
Y : 25
Z : 2

State25 : 10 seats
A : 20
B : 20
C : 21
D : 25
E : 13
F : 20
G : 23
H : 30
I : 22
J : 17
K : 19
L : 18
M : 11
N : 21
O : 13
P : 17
Q : 15
R : 24
S : 24
T : 20
U : 27
V : 30
W : 30
X : 23
Y : 22
Z : 7

State26 : 20 seats
A : 22
B : 12
C : 17
D : 13
E : 30
F : 12
G : 19
H : 13
I : 25
J : 20
K : 26
L : 29
M : 15
N : 25
O : 28
P : 19
Q : 21
R : 12
S : 14
T : 26
U : 11
V : 20
W : 30
X : 28
Y : 22
Z : 4

State27 : 10 seats
A : 21
B : 30
C : 24
D : 19
E : 28
F : 20
G : 20
H : 21
I : 16
J : 18
K : 30
L : 29
M : 25
N : 12
O : 18
P : 11
Q : 20
R : 25
S : 26
T : 12
U : 12
V : 23
W : 13
X : 17
Y : 10
Z : 10

State28 : 10 seats
A : 16
B : 13
C : 24
D : 15
E : 25
F : 30
G : 23
H : 28
I : 11
J : 27
K : 14
L : 13
M : 25
N : 25
O : 13
P : 17
Q : 23
R : 17
S : 23
T : 29
U : 22
V : 19
W : 29
X : 13
Y : 20
Z : 4

State29 : 14 seats
A : 22
B : 13
C : 17
D : 27
E : 15
F : 28
G : 27
H : 12
I : 27
J : 10
K : 18
L : 11
M : 18
N : 20
O : 30
P : 13
Q : 12
R : 26
S : 10
T : 22
U : 27
V : 25
W : 12
X : 22
Y : 29
Z : 4

State30 : 16 seats
A : 24
B : 23
C : 20
D : 14
E : 11
F : 27
G : 21
H : 21
I : 17
J : 14
K : 20
L : 14
M : 23
N : 19
O : 12
P : 13
Q : 20
R : 18
S : 23
T : 17
U : 20
V : 17
W : 29
X : 23
Y : 23
Z : 4

State31 : 16 seats
A : 10
B : 25
C : 29
D : 21
E : 15
F : 24
G : 10
H : 15
I : 13
J : 23
K : 21
L : 18
M : 29
N : 16
O : 12
P : 15
Q : 10
R : 23
S : 21
T : 15
U : 16
V : 14
W : 18
X : 24
Y : 21
Z : 0

State32 : 11 seats
A : 16
B : 13
C : 12
D : 10
E : 16
F : 16
G : 23
H : 23
I : 26
J : 24
K : 25
L : 15
M : 23
N : 19
O : 14
P : 15
Q : 15
R : 16
S : 13
T : 15
U : 21
V : 15
W : 10
X : 29
Y : 21
Z : 0

State33 : 10 seats
A : 22
B : 10
C : 24
D : 30
E : 24
F : 28
G : 12
H : 25
I : 23
J : 20
K : 30
L : 30
M : 20
N : 27
O : 20
P : 24
Q : 19
R : 12
S : 16
T : 18
U : 25
V : 20
W : 22
X : 13
Y : 27
Z : 4

State34 : 11 seats
A : 17
B : 24
C : 17
D : 15
E : 12
F : 14
G : 19
H : 22
I : 12
J : 14
K : 13
L : 18
M : 24
N : 30
O : 25
P : 13
Q : 24
R : 13
S : 11
T : 18
U : 24
V : 24
W : 28
X : 19
Y : 19
Z : 0

State35 : 19 seats
A : 20
B : 11
C : 12
D : 12
E : 23
F : 11
G : 16
H : 13
I : 10
J : 28
K : 15
L : 12
M : 23
N : 18
O : 15
P : 18
Q : 21
R : 28
S : 22
T : 10
U : 18
V : 27
W : 12
X : 14
Y : 14
Z : 2

State36 : 17 seats
A : 17
B : 27
C : 17
D : 20
E : 12
F : 14
G : 22
H : 19
I : 29
J : 22
K : 26
L : 29
M : 16
N : 13
O : 12
P : 13
Q : 17
R : 11
S : 24
T : 21
U : 20
V : 10
W : 17
X : 24
Y : 11
Z : 5

State37 : 19 seats
A : 24
B : 10
C : 27
D : 21
E : 18
F : 10
G : 13
H : 12
I : 27
J : 27
K : 22
L : 19
M : 16
N : 14
O : 13
P : 19
Q : 13
R : 27
S : 19
T : 10
U : 19
V : 21
W : 22
X : 11
Y : 18
Z : 7

State38 : 14 seats
A : 13
B : 26
C : 29
D : 28
E : 27
F : 23
G : 19
H : 26
I : 11
J : 21
K : 14
L : 25
M : 22
N : 30
O : 10
P : 14
Q : 18
R : 14
S : 21
T : 18
U : 29
V : 13
W : 11
X : 14
Y : 25
Z : 8

State39 : 15 seats
A : 14
B : 15
C : 27
D : 11
E : 24
F : 29
G : 19
H : 22
I : 19
J : 28
K : 23
L : 12
M : 14
N : 26
O : 10
P : 30
Q : 30
R : 24
S : 20
T : 21
U : 24
V : 23
W : 14
X : 29
Y : 25
Z : 3

State40 : 20 seats
A : 24
B : 22
C : 14
D : 18
E : 22
F : 17
G : 12
H : 30
I : 29
J : 14
K : 14
L : 23
M : 21
N : 12
O : 14
P : 16
Q : 20
R : 25
S : 23
T : 29
U : 30
V : 30
W : 23
X : 27
Y : 22
Z : 4

State41 : 15 seats
A : 22
B : 23
C : 16
D : 23
E : 29
F : 13
G : 11
H : 24
I : 15
J : 30
K : 24
L : 13
M : 25
N : 10
O : 28
P : 26
Q : 29
R : 29
S : 21
T : 12
U : 14
V : 23
W : 21
X : 14
Y : 29
Z : 8

State42 : 14 seats
A : 23
B : 14
C : 11
D : 15
E : 24
F : 18
G : 27
H : 27
I : 24
J : 22
K : 30
L : 23
M : 30
N : 16
O : 28
P : 26
Q : 12
R : 26
S : 17
T : 27
U : 19
V : 15
W : 23
X : 27
Y : 18
Z : 8

State43 : 11 seats
A : 20
B : 23
C : 26
D : 30
E : 16
F : 13
G : 22
H : 16
I : 15
J : 15
K : 17
L : 28
M : 16
N : 13
O : 16
P : 26
Q : 19
R : 20
S : 27
T : 18
U : 20
V : 15
W : 28
X : 22
Y : 11
Z : 4

State44 : 12 seats
A : 21
B : 23
C : 27
D : 28
E : 24
F : 10
G : 27
H : 25
I : 13
J : 18
K : 21
L : 24
M : 21
N : 10
O : 11
P : 25
Q : 21
R : 18
S : 16
T : 26
U : 13
V : 28
W : 28
X : 18
Y : 12
Z : 4

State45 : 13 seats
A : 10
B : 23
C : 12
D : 26
E : 21
F : 17
G : 18
H : 22
I : 16
J : 28
K : 22
L : 28
M : 15
N : 19
O : 12
P : 28
Q : 26
R : 29
S : 19
T : 22
U : 29
V : 12
W : 15
X : 26
Y : 25
Z : 5

State46 : 11 seats
A : 14
B : 28
C : 12
D : 23
E : 27
F : 16
G : 25
H : 11
I : 18
J : 25
K : 20
L : 15
M : 17
N : 14
O : 16
P : 28
Q : 11
R : 21
S : 24
T : 29
U : 16
V : 14
W : 14
X : 28
Y : 22
Z : 3

State47 : 11 seats
A : 11
B : 27
C : 10
D : 24
E : 13
F : 21
G : 18
H : 23
I : 10
J : 15
K : 12
L : 12
M : 13
N : 21
O : 20
P : 11
Q : 25
R : 11
S : 15
T : 14
U : 26
V : 11
W : 24
X : 25
Y : 23
Z : 5

State48 : 19 seats
A : 25
B : 25
C : 30
D : 22
E : 13
F : 21
G : 21
H : 15
I : 23
J : 28
K : 25
L : 13
M : 10
N : 17
O : 19
P : 22
Q : 12
R : 22
S : 15
T : 23
U : 14
V : 30
W : 30
X : 28
Y : 25
Z : 8

State49 : 16 seats
A : 21
B : 27
C : 25
D : 24
E : 13
F : 27
G : 21
H : 29
I : 16
J : 25
K : 21
L : 22
M : 18
N : 30
O : 30
P : 26
Q : 26
R : 12
S : 14
T : 20
U : 12
V : 18
W : 15
X : 30
Y : 11
Z : 2

State50 : 12 seats
A : 11
B : 21
C : 28
D : 20
E : 19
F : 20
G : 12
H : 30
I : 11
J : 11
K : 12
L : 30
M : 15
N : 11
O : 27
P : 14
Q : 18
R : 16
S : 18
T : 25
U : 15
V : 19
W : 16
X : 29
Y : 22
Z : 1

State51 : 20 seats
A : 19
B : 18
C : 12
D : 11
E : 23
F : 16
G : 23
H : 18
I : 19
J : 19
K : 21
L : 18
M : 25
N : 20
O : 26
P : 22
Q : 22
R : 19
S : 17
T : 10
U : 20
V : 27
W : 22
X : 10
Y : 23
Z : 3

State52 : 17 seats
A : 16
B : 23
C : 12
D : 16
E : 15
F : 29
G : 22
H : 11
I : 27
J : 24
K : 23
L : 17
M : 20
N : 15
O : 15
P : 14
Q : 22
R : 14
S : 25
T : 22
U : 17
V : 15
W : 12
X : 27
Y : 27
Z : 3

State53 : 16 seats
A : 15
B : 12
C : 22
D : 30
E : 28
F : 30
G : 19
H : 22
I : 17
J : 13
K : 15
L : 16
M : 14
N : 18
O : 22
P : 18
Q : 20
R : 13
S : 22
T : 26
U : 28
V : 17
W : 16
X : 22
Y : 23
Z : 0

State54 : 11 seats
A : 22
B : 30
C : 24
D : 26
E : 19
F : 18
G : 21
H : 27
I : 19
J : 16
K : 22
L : 15
M : 17
N : 25
O : 23
P : 17
Q : 28
R : 23
S : 21
T : 11
U : 10
V : 21
W : 14
X : 19
Y : 16
Z : 1

State55 : 11 seats
A : 16
B : 23
C : 10
D : 14
E : 14
F : 13
G : 29
H : 23
I : 16
J : 14
K : 27
L : 21
M : 15
N : 14
O : 30
P : 25
Q : 21
R : 27
S : 13
T : 30
U : 23
V : 16
W : 28
X : 28
Y : 12
Z : 6

State56 : 14 seats
A : 22
B : 23
C : 24
D : 14
E : 25
F : 18
G : 26
H : 13
I : 12
J : 13
K : 14
L : 21
M : 21
N : 11
O : 26
P : 20
Q : 20
R : 16
S : 29
T : 22
U : 13
V : 22
W : 21
X : 27
Y : 29
Z : 0

State57 : 14 seats
A : 25
B : 17
C : 22
D : 12
E : 17
F : 27
G : 12
H : 27
I : 21
J : 18
K : 13
L : 23
M : 21
N : 17
O : 15
P : 15
Q : 20
R : 25
S : 29
T : 16
U : 19
V : 21
W : 30
X : 25
Y : 24
Z : 10

State58 : 18 seats
A : 16
B : 19
C : 24
D : 21
E : 18
F : 20
G : 15
H : 20
I : 27
J : 13
K : 24
L : 15
M : 17
N : 14
O : 11
P : 29
Q : 20
R : 17
S : 26
T : 15
U : 25
V : 16
W : 22
X : 23
Y : 25
Z : 1

State59 : 20 seats
A : 25
B : 30
C : 10
D : 27
E : 20
F : 19
G : 20
H : 15
I : 24
J : 15
K : 15
L : 10
M : 25
N : 13
O : 19
P : 25
Q : 19
R : 16
S : 26
T : 12
U : 30
V : 24
W : 10
X : 14
Y : 15
Z : 10

State60 : 11 seats
A : 18
B : 29
C : 25
D : 21
E : 15
F : 19
G : 22
H : 24
I : 14
J : 13
K : 19
L : 18
M : 11
N : 14
O : 25
P : 21
Q : 14
R : 22
S : 15
T : 21
U : 17
V : 23
W : 13
X : 22
Y : 28
Z : 3

State61 : 10 seats
A : 11
B : 26
C : 11
D : 13
E : 10
F : 26
G : 25
H : 23
I : 18
J : 29
K : 11
L : 28
M : 28
N : 26
O : 21
P : 16
Q : 30
R : 13
S : 18
T : 17
U : 14
V : 28
W : 13
X : 14
Y : 11
Z : 0

State62 : 11 seats
A : 10
B : 13
C : 15
D : 29
E : 19
F : 13
G : 27
H : 24
I : 23
J : 26
K : 28
L : 17
M : 16
N : 24
O : 16
P : 16
Q : 17
R : 20
S : 17
T : 11
U : 25
V : 26
W : 15
X : 20
Y : 27
Z : 2

State63 : 20 seats
A : 14
B : 17
C : 18
D : 28
E : 17
F : 21
G : 18
H : 24
I : 15
J : 30
K : 25
L : 21
M : 15
N : 10
O : 25
P : 30
Q : 14
R : 24
S : 24
T : 15
U : 13
V : 10
W : 22
X : 27
Y : 24
Z : 6

State64 : 19 seats
A : 22
B : 21
C : 25
D : 30
E : 26
F : 11
G : 21
H : 30
I : 21
J : 24
K : 24
L : 11
M : 17
N : 18
O : 19
P : 23
Q : 27
R : 13
S : 17
T : 28
U : 19
V : 13
W : 30
X : 10
Y : 19
Z : 6

State65 : 11 seats
A : 17
B : 27
C : 15
D : 23
E : 23
F : 30
G : 13
H : 20
I : 23
J : 17
K : 14
L : 21
M : 26
N : 28
O : 22
P : 20
Q : 15
R : 13
S : 12
T : 20
U : 15
V : 18
W : 18
X : 21
Y : 16
Z : 0

State66 : 19 seats
A : 12
B : 16
C : 18
D : 27
E : 23
F : 27
G : 22
H : 13
I : 20
J : 25
K : 26
L : 24
M : 30
N : 15
O : 13
P : 23
Q : 29
R : 27
S : 18
T : 23
U : 13
V : 13
W : 25
X : 13
Y : 23
Z : 1

State67 : 17 seats
A : 23
B : 11
C : 25
D : 25
E : 30
F : 10
G : 24
H : 14
I : 20
J : 12
K : 23
L : 17
M : 29
N : 17
O : 19
P : 22
Q : 22
R : 20
S : 25
T : 29
U : 30
V : 15
W : 22
X : 23
Y : 29
Z : 8

State68 : 10 seats
A : 16
B : 15
C : 23
D : 21
E : 25
F : 14
G : 12
H : 13
I : 10
J : 22
K : 19
L : 25
M : 11
N : 23
O : 25
P : 16
Q : 20
R : 13
S : 29
T : 29
U : 12
V : 23
W : 26
X : 28
Y : 22
Z : 9

State69 : 20 seats
A : 18
B : 24
C : 18
D : 12
E : 22
F : 12
G : 13
H : 28
I : 26
J : 28
K : 28
L : 21
M : 16
N : 24
O : 10
P : 18
Q : 27
R : 12
S : 29
T : 26
U : 18
V : 17
W : 21
X : 12
Y : 14
Z : 3

State70 : 16 seats
A : 19
B : 23
C : 24
D : 12
E : 24
F : 13
G : 23
H : 18
I : 29
J : 23
K : 14
L : 16
M : 15
N : 12
O : 14
P : 26
Q : 11
R : 24
S : 24
T : 15
U : 26
V : 24
W : 24
X : 22
Y : 23
Z : 5
